有冇人係消化唔到秋葵？

次次食完秋葵，㢌d屎就會見到入面一粒粒白色
有冇人都係消化唔到秋葵入面d白色粒粒

𡁻碎啲啦仆街

冇用真係次次食完d屎都會有白色點點其他野又唔會咁

想像到個畫面 好嘔心